[A/I] 黒の騎士団 Knights Chronicle (4) 妖精的尾巴 Fairy Tail 大合作!

Knights Chronicle 收集黑騎/白騎之旅

AN:
IOS:

角色評價網

有咩角色?

遊戲改左版。依家好好玩。又有團戰，netmarble好有心搞活動。今日有剛之練金術師嘅合作。睇片：

1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽， 唔鍾意可以再抽，唔駛重刷。之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。
首抽建議: 黑騎/白騎去馬, 無就要光系枕頭女/光系功夫男。Altema評價網有其他recommendation. SSR/SR就可以。

3. 第一次10抽會唔會出黑騎/白騎騎?
白騎會。但不論抽第幾次機率都極低。黑騎唔會係首抽出現。

4. 角色skill level up 點玩?
角色skill可以level up, 食返相同角色或Luna都得。建議先升上6星先食，成功率會100%。

5. 角色進化點玩?

4星角，要用4隻廢4星進化， max level 30
5星角，要用5隻廢5星進化, max level 40
6星角，要用廢6星限界突破先上到level 60。

所有角色都可以上到6星同埋level 60。而且同一角色第一次max level (4/5/6星)， 都會送少少石。
6. 角色點先可以rank up變紫星？

要打公會任務打水晶 同埋 用任何6星lv1嘅降臨角色。請注意公會要求打咩區域, 每日得3次機會。

7. 每日必做動作
公會出席(7萬+錢), 指名手配(10萬+錢), 成長mission, 每日mission, 每日3次嘅公會任務, 每日3次嘅冥界, 9pm HKT 公會搶點爭奪戰

每星期日11pm Arena 同 塔 都會reset
我建議大家都打下，因為獎品好豐富。塔清咗有100石，arena就愈高分愈多石。

每日11pm-12pm, 6pm-8pm 都有co-op降臨。

新手，如果你得1隻勁嘅，可以join入去等人carry。 但唔建議新手打4星降臨，因為真係好難。

8. 公會任務:

每日得3次機會。問下公會要打咩區域， 打完有rank up用嘅水晶做獎勵。

9. 公會搶點爭奪戰:
公會： Phoenix

大家每日HK 9:00pm 至 9:30pm 都有搶點爭奪戰。到時請online幫手搶點。

新手可以打20 to 25分嘅據點。高手打40分以上。

按右下角:

10. 降臨時間表邊度有?
主畫面banner有(紅框)

少少新手初期流程建議

1. 首抽SSR雙劍或洛克人起手，不建議首抽大隻佬再等轉生，下面會解釋
2. 衝主線，只有角色無死就會拎3星，睇番攻略網評分執番D勁既R/SR出黎
(開到第二章就有auto制，基本上keep住滿Lv隊，低難度係無腦碌過)
3. 先進隻SSR上6星
4. 跟住右上角個「任務日記」做
5. 無體力就衝主線，衝主線=回體
6. 開左「時空之龜裂」就打15層拎大隻佬，拎完大隻佬睇下自己有幾多聖水，有體力就打聖水關儲夠可以轉生為止，轉生所係自己條村左上角，留意轉生係無限輪迴，4隻SSR隨機出一隻，有機會出番自己有既SSR或者大隻佬（當然可以唔轉繼續用大隻佬）
7. 虹之聖水可以係條村既研究所用其他屬性聖水換，研究所係中下位置
8. 無體力就衝主線，衝主線=回體
9. 一開Arena可以開始打，一開始auto都打得贏，之後去到戰鬥力20000左右會卡一卡
10. 開始儲石抽卡，第一次將垃圾4星R升到滿Lv送6石（5星8石/6星10石），升完先好用黎做進化肥料，每日得5次打經驗肥料既機會，可以搵一日全部經驗肥都用黎升垃圾，應該可以一野拎到幾百石
11. 目前黎講就抽鋼鍊pool，抽到step5保底送SSR(姚林or上尉)，可以抽到step7再保底，有又出番一隻既風險
12. 無體力就衝主線，衝主線=回體

做哂以上流程，手上起碼有3隻SSR，戰鬥力都上到3萬左右，可以開始研究下符文/砌陣容/玩Arena/衝埋round2既「時空之龜裂」/限界突破/打降臨

Template:

嘩。fatwest隻Kane已經rank 2

隻game真心好玩，又大方。

新手，依家log in有石送。大家一齊玩

頂 30抽1SSR 納兹
又想迫害我

92分。可以用嚟剋女火龍啲火炎。

要3隻嚟學影分身咩
不過今次妖尾啲角色好似都偏低分
89分都有

升rank3要2隻sr降臨

打水槍降臨boss有咩技巧？
一低血俾佢係咁出技

公會仲有冇位收人?
RANK 151 長玩
跟開個日本會 冇咩人玩 想走
留個位 我就走

邊隻水槍

呢隻?

無記錯召喚咗2隻小怪就會放技加連續攻擊機率
4隻就一定放技

留技大約45000血嗰時 一舖清佢袋

Sr先易出
r打咗6次一隻都無

定係呢隻

呢隻
煩到仆街
死左次冇左個ticket

唔記得 我好似用

都係大約40000血左右就放大清佢袋

你要用佢有加成嘅角。

實有。一兩日我就清一d 2日冇online嘅人。

好想要最左嗰隻

我諗緊爆唔爆佢技

PvP應top 5?

因為佢解buff

我隻kane經常俾佢踢死

咁我入得同你講聲

公會仲有無位

119 rank 之前啲post都有留過名

而家個日本公會有一半人都唔active

Phoenix, 你search吓，我睡先

今次換野係咪集中換徽章就OK
一日打1-2隻女王返嚟, 兩星期就爆到技

啲女王 升到六星先食？

我係啊, 總共要90隻5星進化肥
好彩呢兩星期進化關有加成

其實我諗緊係咪食5星女王升技就得
有得刷食6星好哂

都係嘅，變相平均一日要打2.15隻就得，都算容易

有得刷既 用五星升好似好d

個箱有精靈，但係隨機

但係得同其他人打個每日十關先會跌女王

有6星凝縮

個掉率好似唔算低
我估10次都會有3-4隻

明明唔係打緊但係唔俾我退會

2000石中唔到金髮, 屌

我點撚樣做任。。。

開始Search咗，冇得quit住

左下，Search下一隊

已經疊到二千幾一次

打晒錢mission應該有700k, 夠Search， 一係輸，Drop arena分。。 啲對手會弱啲

okok

其實如果對面60但未開最後個格覺，都好易打，不過你點都要升晒啲野先

好努力升緊 玩左幾日

又忍唔住抽左野

屈機水黑騎

隻隻都話屈機

altema 99分

水黑騎無價寶

依家咁 點組好？

圈咗個啲好勁

都係升左頭個隻先

打PvP, 升暗男 (Kane)

好

Phoenix 公會，依家要打 1, 5, 同 13 區。唔好打錯。

有新符文係寶箱

女王隊長技百搭㗎

連抽2次露西係咩玩法

好似最勁係Lucy

選邊個妳

你已經有邊隻？

水黑騎，女月黑騎 PvP
風白騎 PvE

浪心巴打 公會有位通知聲
I am ready

睇黎換箱係最好，儲到一兩套魅惑符文已經贏哂

建議大家升爆佢，因為你解潛力會送6星進化肥料

升得好快

突然up唔到圖，我講隻降啲技

開左2粒藍色
2粒都係hp回屌老母

有位，你咩名？

Kalap 已伸請

Ok, 麻煩幫手打 1, 5, 13區

隻驚之前一開個時有玩過下 太難抽放棄左
見頭post大家話佛左好多 就返黎試下玩
想問主畫面個金毛女女有無得抽架

而家有得抽
300石11抽

定依隻？精靈升技用，唔駛抽

大家有勁風隊麻煩打13區，其他人打5區

係啊講緊呢隻 即係無得抽既 ？

冇架。助手嚟

屌，又抽蛋糕妹同藍髮妹

見都有人arena用Lucy同Wendy

好好丁

re ?

你玩玩吓都會出SSR嘅。you like

求指導
而家應該升爆頭果幾隻定抽pool好？抽pool應該抽邊個好？

頭2隻正。

抽妖精的尾巴pool. d女勁

diu 妖尾要300石抽 打完個教學得200石

打tower有石

Thx 浪心巴打 想問多樣，係咪全部進化材料都升爆佢攞石先？無論4星到6星

咁re算

可以。各角色keep住6星lv50, 因為有d multiplayer任務有加成

9pm公會戰

本身有

打咗兩三日，一隻R降臨角都打唔到

冇跌定打唔贏

無跌啊
1星同2星嗰個都唔跌

unlucky

Phoenix有3個位。Apply咗請講底game id

浪心巴打，我坐完轉會監嗱

公會有無位可以俾我入，thanks!

清酒

唔該晒！

added, 麻煩打5 or 13區

升女王用5/6*星？
升6星好似好哂

ok 收到！我打13區

你keep住15隻先，之後就用5星女王試吓。就算fail, 你個15隻可以補底。

女王勁唔勁？
海鮮網好似冇評價

我用5星升技
到宜家差8技爆技
去到路程一半左右

我新手唔識野但女王咁易爆技好正
潛能又勁技3又全體buff攻

全體buff好正。

話時話
每日無料一抽係咪唔會出SR/SSR?
玩咗成個月永遠只出R

會，但個機率就...

仲話s30%
呃鳩人

S無可能有30%
起碼抽咗三十幾次，係0隻SR

無料抽個一吓係咁。

十抽多數有2隻SR

我有出過SR, SSR就冇

頭先用5＊女王升左4下3技
竟然次次都成功

新手入坑

咁咪即係呃鳩人

買左新手支援個pool, 我有白騎果隻Rebeca,應該揀咩符文好？

其實wendy都幾好用
好想抽

新手既唔洗揀住
等遲下打pvp睇下有咩符文爭到時再補返
個人建議換破滅＆抵抗

Pvp係咪即係arena? 我有隻ssr奶唔知點解arena出唔到場

今個星期ban左
今晚會更新有新ban

依家抽原來個pool定尾巴個pool？

尾巴
應該抽到wendy同lucy最好

洗唔洗刷過 中左隻白騎

唔洗既
可以考慮買果d新手包
幾個一齊買都好平
包你之後升勁快唔洗再課

依隻game好佛 有啲心機玩

btw信用卡課唔課到？

我通常淘寶買日本卡課

有無巴打識搞

android or IOS?

降臨隻艾爾莎要換幾多隻先算畢業

ios

15隻，6星。

你玩5星升技就多d

我android, 有冇ios高手？

試過用itunes轉 香港課 到課個版就變張圖咁

Ios要send email搞

應該要點做？

但佢個活動今晚就完，剩低果d係咪只可以食精靈

今晚完咩？

Phoenix公會下星期guild mission新方針:

大家幫手用依個次序搶:

1區>2區>3區>4區>5區>6區>7區>8區>13區

依個方法會解到6個任務。

就算搶唔切13區，都可以解到4個任務。

打1至8區須要360支體，如果全公會30人合力打，4日就打完。之後仲有3日打埋13區。

大家加油，唔好打錯地方，浪費機會

收到👌

4月18先完，放心

近了

你全5星升？

1技同2技係，大技用六星

用2雙Ruby做captain, 120%風屬攻，傷到好多

成8000萬血
唔係公會大部分人都有練成綠隊既都幾難打得郁佢

要打2, 3日。所以下星期有新方針

今次有信心

我女王頭，林，ruby，木雙，隊友用電腦個隻木，食兩個100%攻buff再加女王20%

Wendy 200%的

Fairy Tail video

咁係咪開得波？

Go

因為多人問，依d R人係比較勁同有人用黎pvp同pve:

好快就 reset, 大家記得跟住依個order打。

刷過定玩落去會好啲

玩, 依家有4隻SSR喇喎

有啲唔知依家做乜好 推到story 第10章

仲有好多野玩, arena, guild campaigns, 降臨

洗咗隻大隻西會唔會好啲

六星洗唔到

睇漏眼
見到係五星 夠鐘去健康台報到

唔應該升 ？都係諗住用黎餵

六星唔可以轉生

蝕左

大隻西都唔差嘅
但係你當務之急似係要隻support多啲

得隻sr support 仲要送既

SR support嚟講 佢算係一線
但係綜合嚟講就一般

值得6星佢？

可以 不過我唔會第一時間升佢先
咁多隻SSR未升
尤其是而家隻魔導師好易升爆技

降臨個隻 ？

Yes
萬能隊長 唔算差

升啦，都6星了

升。

少不更事

個新公會任 結算點解會話一個任務達成都冇嘅
要打最尾個次先計?

Yes, 所以依個星期有新方針

推

係預言者個隻定邊隻？

妖精女王

有打

13區 組咩隊好
純暗定雜色

DPS係暗，support or tank no need. 也可以考慮女王captain

巴打買開邊隻

咁多人online?
十幾分鐘就打哂

Very good. 大家記得幫手打公會mission, 唔好浪費一日3次嘅機會

浪心巴打我申請咗公會 game id: Fku

added

點解我再入返game係未入公會 申請多次明明29/30同我講滿員

你要買幾多點就search日本itune 幾多點啦

relog again?

想問下依個係打素材關定點？

打聖水關

我好想課金。。 隻Wendy skill 2 buff 好勁呀。單人攻擊double damage

課啦諗咩

其實有冇人升 冰個隻
好撚勁 pvp 基本上 實冰中兩隻

見有人用，但d女多d

arena第一名有用冰帝

9pm Phoenix公會戰，有對手呀

抽左唔知幾多隻愛茲

告急，被人反超前

星期四update完又送石

Wendy im coming

原來頭十名有7個用

我想中黑騎多啲

Phoenix有1個位。Apply咗請留低game id

30抽 0SSR

要懂得感恩

差一隻

巴打，你尋晚公會戰好高分。

新手入坑係咪抽妖尾就OK？

用wendy buff暗隊攻打得好快，不過對面搶左最高分個兩格就真係無計

係

打咗成星期，一隻R降臨角都唔跌俾我，做乜鳩？

抽啦，反正普通機啲黑白騎都唔會中

單人第一次過唔係會出一隻咩？

申左PHEONIX
名RARUKO

一入GAME無得十抽

好耐之前打咗, 可能當垃圾食咗

應該起碼有Drop降臨角色嘅塊

你可以入town換

係架，100%drop

玩完第一章就有石送

要300石先抽得 要打關磨石
即係ios刷一次有排

solo無魂

log in有石送。明天有300石

開唔開得？

兩隻勁野
買d平新手包返來包你玩得開心

買邊隻最好？我見有個騎士團個包係咪會送一隻？
同埋請問係咪有公會/tg可以入？

新手包應該得一個，有100石同黑白騎自選卷 x1

升rank pack其實我都覺得抵買，有6星符自選又成日reset

買左,揀左白長髮個隻支援型SSR

想問下有無方法引繼ac?
之前game center 引過一個
驚會replace左而家呢個

申左公會 phoenix

揀得好呀，個隻出到而家仲係tier1 top

佢有咩勁？淨係知佢識補血

大技上全體閃避盾

二技單體解狀態加攻buff

普機率解人地buff

被動可以復活自己單體加攻buff 兩次

黑騎最非要不可係隻水補，其他都係好勁嘅打手，但唔係必要，呢隻game啲補好緊要

要等9:30pm

勁, 打冥界又必備

見公會滿左 可能要下次先

added la I think, relog

其實點先升到紫色星星

rank up, 睇post no.1

應該收左第個
唔緊要我等下個位
我個名m字頭

新手岩岩玩左一星期左右
想問下而家隊野咁樣應該主力升邊幾隻先

快手刷滿女王技先，仲有一星期左右時間

你d人都好勁。先升妖精女王，因為有得用同角色升技。

Event完咗就升circle咗嘅。

有箭嘴嘅屈機的

技係唔係要升到6星先比佢食？ 定25%比佢食晒就算？

我升到5星就食
有50%
大約30隻就升滿

得呢堆角 係咪首要升左隻黑騎先？
啲石係咪可以留返唔抽人住

女王 yes. 其他少d機會中，所以升6星先食

你第一行No.1 and last one好勁。

你可以抽埋Wendy.

而家好努力刷女王
但係就算5*都成日升技fail
想問幾lv技最高？
同埋無晒錢係咪要分啲體去刷錢

每招技要升5下, 即係升15技

5lv就滿？ 頂唔順去買卡課

請問呢啲符文揀咩類比較好？
仲有4張券可以揀

我5隻5*先升到1lv技
無晒錢

我最後幾技都食咗好多先升得哂
隻game入面啲機率好on9, netmarble出哂名用假機率
你睇佢無料一抽9成9出R就知, 每日兩次抽獎又係9成9出最廢獎

level 6 full, 所以升5下

有冇依個？double skill 3 damage.

有就slot 1, 2, 6, 希望有攻速加成

3個先有效果加成？

for this, yes 3.

有啲2only. 第2行有寫

都係用加攻擊多？

攻速

女王降臨mission半體力

頂佢升好先減

換chest同水晶都正

換chest真係好正，已有兩set魅惑
不過我試過個魅惑好似怪怪地，未到1turn就無咗個effect
唔肯定係咪俾人解咗，你地一切正常？

蛋糕女解咗？

有可能，我試下搵場無蛋糕嘅試下

妖尾有隻會自解狀態

一拳lucy

apps 又食咗張圖

冇wendy做唔到一拳

Wendy 加 Lucy先一拳到呀？

3隻SSR

恭喜
課左？

rank pack

Phoenix公會有一個位

試過一場可以唔洗，佢自己招60覺醒都係上buff

正，升佢先

見到浪心巴打抽完，心郁郁想試一試

多謝樓主！

Nice

又想儲石 但又係奶想抽奶

想入 但退呢個公會要一日可唔可以hold住先？

你退咗先，好快又有位

我kick緊d冇幫手又唔升level嘅人

退左

申左，maplesay

thanks!係咪要幫手打公會任？

想問下有無得back up

有無巴打試過隻女王可唔可以做紫星強化嘅降臨素材？

cannot

yes. 睇上一個reply

connect to Google or appleid

岩岩打第7區 唔夠打 差少少

打易d先

升紫星啲料打咩先有

唔同級要唔同數量嘅 r/sr/ssr 降boss 再加個啲新素材，打公會個raid或者用妖尾章換

完全唔知點farm R角, 宜家一粒紫星都無

無嫁，都係每日打同睇下有無協場

每日solo大約5-6場, 打左成個星期都無
協場等十世都無人

有冇咁唔好彩

真，到宜家都未有

試下自己開場 自己出四隻 帶人一隻 應該易d有人

好，試下先
一場協有幾多魂？

大家加油打埋6, 7, 8區

大家加油，打埋7同8區佢

俾咁多我托咩 我要黑騎呀

退左一日 而家有冇位比我入

啱啱kick咗個2日冇log in的，你join la

好似又滿左

我id: 3k

cannot see your application

屌
升星3隻六星女王 諗住紫星突破
結果唔用得
我啲素材啊

用黎升其他人

放心，限界突破有用

Just now applied

added, 麻煩打 7 or 8 區

無角色好突

一隻fairy tail都抽唔到

等星期日11pm派彩

你齊晒未?
都係上次鋼鍊佛心啲
雖然今次有免費滿技SSR女王

課咗rank pack之後齊

個啲紫星素材係啲乜黎 點解我冇隻做到素材 啲徽章係到抬
btw 開chest 20 個先得一隻誘惑 開親都係聖水 想死

要打降臨mission, 頭2個紫星先要3隻六星R降臨角色

唔好放棄，我自己auto燒咗10支水，依家有8個誘惑符文

有無人知lucy招被動係點解？

佢有2個shield. 一個係2 round HP 30% shield. 另一個係如果被攻擊多過剩餘嘅HP, 就出一round免傷害嘅shield.

Phoenix公會嘅, 大家加油打埋七區同八區佢

好波。下星期快d可以打埋13區

聽日返大陸公幹唔知玩唔玩到

上到網就玩到 唔使vpn

新手尋日開始玩
暫時得隻5星大隻佬SSR, 見置頂話大隻佬可以抽其他SSR，但我響轉生所冇得揀嚟轉，點解？

同埋有冇公會可以入

5星轉生要升高轉生所先有

升高咗都無

宜家係咪要留石？

你仲晒四隻合作角色未

啱啱第三次十連，中到藍雙馬尾同一隻女黑騎士

宜家個box是咁的
我估可以慢慢玩

我抽咗差不多4000石先中哂

nice

你要中埋金髮Lucy

唔夠巴打黎

level 2有喎

繼續!

我隻蛋糕裝左不屈 成隊穩陣左好多
同埋我覺得 妖尾女王 pvp麻麻地

同埋王子裝拳頭符文 三技直接秒殺

13區清咗？

因為女王隊長技屈

浪心巴公會仲有無位收多個？琴晚申左，叫溏心蛋

我見送今日納滋，喱啲活動抽嘅ssr係咪冇得升技？ 點解特別提要中埋lucy?

可以升技呀

你有冇Lucy?冇就抽

Lucy其實有咩咁勁

打我對pvp

KuaneGG

暫時無。all logged in yesterday.

巴打有位講聲，我等你有位

Btw愛滋係咪好屎？ 見人地推女王都唔推佢

我隻女王計埋今日嗰10次聯機任，得6隻，爭9隻先齊，換埋5隻交換所，都仲掙4隻，如果聽日後日唔好彩冇4隻嘅話，係咪飲恨

爆水做埋佢

又變返kane騎士團 一係自己個隻打五隻 一係人地一個打我五隻

又要帶踢腿囡囡

換唔係得5隻？

d箱可能出Luna, 可以升技的

我冇呢隻

想問下係咪所有降臨跌嘅(除咗女王)，都可以攞嚟做升紫星素材？

我見刷女王獎勵個好似冇luna

箱會random出

自膠，明白了
但箱係得16個，都冇係咪88

箱冇限喎

原來係我淨夠換16個

好運

大家有水，就好Auto打女王，開箱。其實好抵。10支水可以換到100個寶箱

Solo定協？
Solo得30旗仔，協有45up

我得200體
Solo的話一條體換到222旗
一條體得3箱
10枝水都係30箱
你可以有100箱咁多？

both Solo+協

我有269體。

你期間會level up, 又滿體

要快都係solo
就算計埋升Rank
100箱都好誇
不過都值得刷，當刷埋降臨水

你啱, 應該得50箱 (all solo)。sor

270體， 27體一次mission, 可以打10次mission。

當1次有30支旗仔，1支水可以打10次 = 300支旗仔

10支水 = 3000支旗仔

當你升2次level, 加多600支旗仔

total = 3600支旗仔。 75旗仔換1個寶箱。

3600支旗仔大約換到50個寶箱。

如果冇需要換女王，係咪全部旗直接換箱就得唔使換其他野？

女王靠協就爆到技
全部旗仔換箱就啱

我前日先開始玩⋯ 女王好似打埋聽日就完？

咁換哂女王

我打完今日協力都仲差4隻，希望聽日出埋嗰4隻就一隻都唔使換

有無首抽ac買

咁可開？
定淨抽sss開波

開，有女月黑騎

之後兩次十連都無ssr

Pvp 卡係50名
打輸左望一望對面d符 用速度符
1 2 6位都雙攻速 加成 成800速
仲要唔係一隻 四五隻都咁裝

刷咗成朝都中唔到LUCY

raid 個13關係中左bug定係已經俾巴打秒左

呢隻驚無ssr係咪等於唔使玩

無可能
因為成日派

派既意思係降臨打返黎定成隻送比你？

係咪買左升lv禮包同初心者禮包，雙月卡夠玩？

成隻送，仲有得自選SSR
降臨都有SSR俾你，宜家個合作降臨仲要好易打，不過聽日就完了

我0課

點解pvp我隻黑騎唔比出既
我可能買個初心者包算 有自選卷

今個星期ban咗，下星期就出得返

巴打…我新手剛剛尋日玩…依家夠打女王…
見到話16隻畢業係咩意思?? 升技?紫星?

自選券睇下有無得揀佢

pvp超勁又唔係騎士，比較難入手

升技
總共要升15技，1隻做主體
所以要16隻
每隻肥都要升上6星先好食，100%升技

thanks

而家夠石抽合作定係常駐好

係咪可以換d素材返黎升技？

合作啊，聽日2點完

可以，快換

聽日兩點常規update
新角色
新降臨
新event

係邊個位

村入面間屋仔，有塊banner寫住目前event進行中

禁入去之後揀第一個option (女王頭像)
入面用活動藍色旗仔換女王

都唔知打唔打得切

果隻女王升黎用勁唔勁

我覺得勁過好多ssr

sosad...打聯機出4隻…就算依家開始solo…最多換多6隻…都係得10隻…相逢恨晚…

咁石抽寵有無素材升到技？
定一定要同一隻

我隻女王用五星黎升技都已經升滿晒

換野好似有多幾日時間俾你換，打完旗仔先換都應該冇問題

新手打唔贏 得2隻 應唔應該升爆？
定升其他ssr

同埋組隊係咪一盾三打手一補？

也可以三打手二補

你打group mission, 等人carry. 打幾隻女王遲d慢慢升

有luna精靈可以升技

咁你升爆skill 2 and skill 3先

thx上面位巴打

請問新手上路…無雙劍/洛克人…
係咪會建議轉生大隻佬搏中其中一隻先?

女王個個都推薦升爆話好勁
照刷喇

Yes

最重要係佢好易升爆技

個人排位:

雙刀>光公廁>洛克人>大隻西

請問光公廁係指邊隻?

想問下降臨聖水嘅作用係乜野…?感謝

呢隻:

聖水係用嚟淋濕人

其實係呢隻

降臨聖水用嚟轉生同埋開潛能

嚴重缺星突破料有咩方法

thank you

冥界打得幾十血 係咪照打

我on99將大隻佬升左6星 係咪無得救

係

不過唔緊要 其實納兹+女王+大隻西 都唔差
抽多隻support就ok

我未有full team都覺得無心機打

you want 雙劍

打，無咩所謂。 又唔會用體力。

大家今日2pm前刷多啲女王。無架喇。

但係用旗仔換係咪可以等多幾日 換齊曬

用自選換隻勁sup
而家用緊暗sr 復活果隻

雙刀我見有2隻，一男一女，邊隻先啱？

女
男嗰隻降臨角來的

想問呢兩隻係咩意思

異常狀態嘅人受多60% damage (e.g. 消失）

DOT (damage over time) 嘅人受多40% damage (e.g. 火燒）

更新左

中咗黑肉

用大隻佬換咗女雙刀 補血好勁
係咪放喱隻已經夠補唔洗再擺多隻

自選卷係咪都係換果隻暗屬裸男打手最好？

好多人鍾意用兩隻補，你遲啲自選埋水黑騎同埋蛋糕，基本上夠用

可以自選佢？
俾我就秒揀，每星期輕鬆farm鬥技場啲石

唔係wor
係騎士自選卷 gg
咁係咪簡水黑騎

中左男人

新SSR降臨有冇人過咗?

3次十連 乜都冇

我追kane出左三隻蛋糕都無中過佢，人生

想問d符文有無咩教學

我都唔識，9試
我打手多數用短縮同抵抗，Kane就用短縮同宣告
支援系我多數用抵抗，魅惑，宣告或者破滅
第1,2同6號位符文盡量揀加攻擊速度
所有符文我會盡量避開hp回復，怕咗Kane

So sad, me too.

Kane同蛋糕係邊隻？ 有冇圖睇下

蛋糕

Kane

嘩黑肉好撚勁
技2全體攻，爆率，防禦力buff
技3 100%氣絕
Passive俾埋友方不屈

個新降啲野打唔入嘅喂

邊位巴打叫Fku

新手第一下石抽中kane
之前抽左兩次十連都冇ssr
得送的盧梳同ssr券火龍女

等入公會 有位留一留

兩次無ssr真係好閒

無石抽新角

想問卜
想問邊隻係抵抗

依d舊符文冇抵抗

Phoenix 大家記得打一至八區

咁呢d換邊隻好

Slot 1, 2, 6 嘅攻擊符文，因為得依幾個slot會有攻擊速度加成

好 thx

係咪簡光屬粉紅毛好d?

左下 雙刀妹

升紫星有無話升邊隻先好?
我見好多人升妖精女王

想問多樣，紫星材料係咪即係降臨跌嗰啲？

係，要用降臨角做素材

要等營運送

補返之前果d

我得咁少ssr 都要中重覆兩次

十抽中男人，我要黑肉丫

妖精女王 = 百搭captain

我升緊Kane

我本身都諗住升kane，但我覺得佢pve唔係話太好用
我宜家掙扎緊俾女王定蛋糕，兩個喺pve/pvp都有不俗表現

女王 Saturday Sunday 冥界好有用

我覺得男人勁d
Pvp見識過 比佢控死

咁勁

依家應該主力投資落邊隻到
我頭波on99升爆左隻水黑騎招普攻

第3行第3隻, 超級打手

揀邊隻好？

第一行第3隻
水黑騎

d升技素材可以係邊到拎？

活動派, 做任務

咁唯有慢慢儲

課金都有
不過我0課

Phoenix 有一個位，kick咗個零貢獻嘅人。

好幾日之前有巴打想join，你先申請

想問而家升爆邊隻好？同埋騎士卷係咪都照揀水黑騎？唔該巴打

水黑騎 yes

你意思係升rank+技 定 升level?

有冇人成功打到新降臨？

我連stage 2 都打唔贏

浪巴，申請咗公會，我叫袋邊

連你都贏唔到，我入場都廢事

輸3場都有2隻6星材料

升rank + 技

即係升到60同升咩技先好，女王滿咗技
唔該浪巴

想問有冇sr邊隻要留？ 150位箱成日爆
冇用嘅我想食埋去

最實用係依d

其他SR起碼隻隻上到level 50先。因為街場成日有bonus drop。

個上限有冇得畀石開位加？ 搵咗好耐都無

thx 浪巴

P係pvp勁
E係pve勁

我係你，升Wendy skill 2 同埋 Lucy skill 3先。打舊暗SSR降臨易好多。

之後focus rank up Lucy

bug? 我都揾唔到。

好似你揀返1號位，右上角有得開

搵到了thx

浪巴好有心 Thx a lot

想問點引繼

setting有, google or appleID

右下3點 --> Option (齒輪)

Phoenix log in 公會戰 9pm

Urgent!! 俾人哋反cup咗。 Log in

收我喇收我喇

差少少以為輸

收咗，你relog

係，嚇死我

入咗有咩可以幫手？

打guild raid mission, area 4 to 8.

開GAME見唔到有妖尾活動想問係咪完左?
依家入坑OK?

有無公會可以收容我？玩左幾日...

完咗。好快又會有新活動

近排公會好似活躍咗，唔洗幾日做哂公會任

唔活躍個啲比人踢走晒

同求

我入左其他，會唔會有cool down?

1 day

Phoenix公會嘅巴打，請打5－8區。應該夠打埋架。加油

依家都開得？

有冇位

其實個公會戰點打？ 我求其揀完一個打一場就冇得再打

右下角會有個等待時間

有2個位

求留位，而家quit 舊

究竟個新降要點打
係咪無火補ssr就可以收皮

想問下應該主突破邊隻好

蛋糕妹，跟住暗騎，突晒呢兩隻上60就好似小強咁要復活幾次

係，要借人地，我升緊新火SSR

火補點解必要？
第二層條大蛇唔知點搞

我都升緊兩隻，但fd list無火補

自動解狀態同有回buff

要打死佢先。再打死一隻spider, 之後拖延時候復活全隊，打死埋另一隻spider, 去stage 3

中黑肉

中哂新角可恥

兩隻都好勁

有排升

勁難中

三十抽中晒兩隻

Phoenix仲差6，7，8區。應該打得完。

9pm公會戰

仲有位

我想入可以嗎？？玩左六日新手

申請了
名：CC

can

Phoenix, 打埋7同8區

就得喇

THANKS…但尋日先QUIT…請留位…我game名叫神印王座…
另外想請教下競技場每星期reset? Reset完係咪同首次拎獎一樣可以每升一rank都有鑽?

reset on Sunday 11pm

拎升級獎只有一次

咁reset 作用就係統計,然後按排名派獎? 之後又要D人爭過高排名?

係。其實排名好易打。打唔贏可以quit game, 唔計輸。

而家pvp 72位
危唔危會跌返落去？
好驚臨尾d人會係咁爆上黎

平時唔會。你間唔中打多幾舖就得。

打緊8

如果有人有信心，可以打10區。

新手升左隻大隻佬6星，転唔到生，有冇方法降返5星

冇。其實都用得過架

洛克人即係火屬男？

50lv之後要點樣升？

限界突破

巴打咁勤力嘅

其實都只係90埸全勝就夠top 100

我依家92W 0L 排82

0L
106場 14敗
排67位

我只係用quit game大法

Quit game唔扣point架咩

唔扣，我都係星期一先知。

繼續打1至8區

原來扲100位內係冇另外果280石扲

係咪提黑肉打新降臨？

有冇公會入

係。我見啲人用不屈同埋誘惑符文。

有400石，夠抽2次10連。 加埋tower同埋冥界，一星期有600石

儲成個星期就得5,6隻6星肥, 屌

巴打如有位請收留我…

想問下好唔好拎第五行第二隻去轉生好？已經有第一行第六隻，定留黎升技？

都轉得過, 你似乎無另外3隻黑騎

無呀…未玩夠十四日…未有騎士選擇卷

咁轉啦

好呀…唔該晒

Ok, what ID?

full at the moment though

抽唔到兩隻SSR 又想引我課金

神印王座

升得個兩隻火ssr黎都唔洗打個新降

有位，你apply咗未？

唔會無咗。只係無half stamina

依家apply thanks

教學

5隻都有但未升好
用多一個月都唔知搞唔搞得掂

我啱啱full team打到第3 stage, 俾boss d 影分身打死咗。

點解佢recommend 助人用龍女但team有蛋糕
唔係要全火屬

龍女唔係captain

我用依team去到stage 3 影分身

助人leader skill唔計

計，佢咁放，主要係因為挑釁唔好攪到右邊，減少一個位置受到damage

公會仲有冇位

冇，可能要睇吓聽日

有冇巴打俾下意見
打新降臨用咩rune好
配隊：黑肉LV58 蛋糕LV60 火籮LV60 洛克人LV56 助人用龍女LV60
個降臨應該就黎完

降臨唔會完，只係冇時半體力。

我仲未打贏

我見Twitter d 人話用誘惑runes

如果心心到d怪既龍女同火籬用連績攻擊runes唔錯wor

請問巴打…誘惑／根性依Ｄ紋章點先有？我打左好多場７７體都唔跌…其實會唔會跌？

唔會，因為係event符文。你要等下個event。 應該星期四有。

想問下點解升唔到

你未揀升邊招技

呢隻應該升邊招好

有冇新降臨影片可share下

蛋糕我覺得唔洗用妖精升技
我寧願俾打手增加輸出

咁應該升邊隻
新手唔識野

哈哈 頂丫…爆左十枝水黎打…

第一行第一同三隻 PVP勁, 第4隻萬能，第5隻打冥界。

我會升第一行第一先。

我都未過到

進化肥點先有多d,好缺6星

打公會戰同埋arena可以用襟章換。

查啲打贏個新降臨, 好刺激.

Phoenix公會有一個位.

冇新英 冇火奶點過到

我用女王，Lucy, 火龍女，蛋糕，借火奶。。almost贏到

新火英隊長技加HP都有用

個降臨協力真係低能
同單人一樣咁難 有一個on9 隻野唔練好已經輸左10成

聽日golden week event開始

有無巴打係用iPhone X玩呢隻game個陣轉去其他apps或出介面會lag咗係到？

要kick 7 佢。

好處係可以用個d單人有debuff嘅角色

新嗰個降臨 焗人抽新英
朋友列表又唔比手動刷新

冇都過到，但一定要有火奶

那有火奶

之前暗SSR(披風)降臨就算冇枕頭妹
都有其他陣營打到

我都係借

第一次比小兵吊打

重覆既ssr點處置好，又轉唔走

升技

可能將來有得轉生

Phoenix公會有2個位

有冇死騎既team分享
利申冇wendy

有wendy就換走公廁光槍女。

stage 3先打藍盾

我用枕頭，黑肉，Lucy, 蛋糕，朋友Lucy
第一次贏到ssr降臨

蠢撚左
黃金周會有加倍早知唔咁早打進化關

出咗 update log?

尋日都出咗了, 2-3 pm

有冇話個event有啲咩？

無

【メンテナンスのお知らせ】
明日4/26（木）14:00～16:00の予定で、アップデートに伴うメンテナンスを実施いたします。メンテナンス中はゲームをプレイすることができません。皆様にはご不便をおかけしますが、ご協力のほど宜しくお願いいたします

原來係1-3 pm, sor

冇咩更新
剩係多左GW換野

淨係得超能女無，唔抽了

抽一次，有一隻6*精靈

好多嘢換，俾我哋升人升rank

200石一隻精靈

200石 中 新木補師ssr

火？

木 個隻 左右開始有盾

光喎

木係新降臨

係喎 原來搞錯
但呢隻好似冇乜用

pvp ok， 個盾幾勁

三十抽 一隻洛克人 兩隻女巫

點樣刷幣最有效

請問重覆ssr 有咩用？

4/5星可以轉生做其他SSR, old SSR characters only

或升上6星用嚟升技

Phoenix 9pm, 上水啦。對手好勁

妖尾組合真係好勁

得一隊火
打唒風屬敵人
而家打20分果d

Thanks

加油

龍女升開盾果招先？

輸個馬鼻

差啲

Phoenix嘅各位辛苦了。多啲人online就夠抽。每日9pm公會戰

最後5 秒仍然領先緊

原來有19個
俾人搶左個125分
自問唔夠力打

好似最後俾佢地打得番個100分

打20 25 35分，打密d, 都可以做到MVP

D幣都跌的幾少

嘩屌中埋超能女
成個pool齊哂

想問下死騎降臨有冇得睇佢跌唔跌？
同埋其實點用
有請巴打解答

打完boss, 睇佢drop嘢, pause game，去leave game位睇有咩drop. 冇跌可以leave, 唔計個每日3 round嘅次數。

要快，太慢pause就完mission

高手

好難

我頭先試過, boss無跌任何野, leave個位都無boss跌, 但end game又有一隻

係有可能。。咁睇你想唔想搏

浪心我add咗你朋友
想借Lucy一用
成個friend list都係女月同女王

D幣又跌的唔係多
都唔知點儲

勁難儲, 時間又短, 淨係換精靈都唔夠

隻驚開始進入收割期

想你爆水。

Strong hold

打得幾多得幾多, 唔勉強

好氣餒 兩隻新火SSR都抽唔到

慘

隻Lucy有803 速度

揀人個list見唔到你..可以點refresh?

好似要用晒啲舊人先得。 not sure

wadiu

呢2隻 邊隻好d

兩隻都係頂級

頂級

我都冇火果隻.

而家應該點組隊
2隻補 升邊隻先

點組隊睇下你打咩咋喎, 唔識點答
蛋糕我覺得萬用, 升咗佢先實無錯

一次SSR降臨有35 金幣，75銀幣

一日打得3場, 想farm都難

可以用ticket開

不了, 始終太唔efficient, 我估佢後半會出加倍掉幣之類呱

海盜個降臨係咪pn9
次次都係打打下斷左唔郁

我呢排都成日hang
一轉app就即hang

D廢老都痴撚線，一日打13場raid

Sor 錯post

pokemon go?

你hang? 海盜出黎係要耐d架

係，頭先係炮台山上地鐵前一大班之老係站口篤 過多陣開個TG黎睇下話打左13場 咁撚好恆心

死騎其實有無用
無乜用我就拎哂嚟做紫星肥

暗 打手 大把好用過佢
不過型就真既

Phoenix, 好似有一個位

keep 1隻囉

我都係咁諗
不過呢啲降臨角，唔爆技真係唔會用
一日淨係俾人打3次真係好鳩

公會戰好似抽到勁隊。大家9pm準時打仗

麻煩幫手扲coin

對手用最後6分鐘搶返曬中間

大家唔好太早log off, 我地係最後十分鐘冇咩搶到地盤，所以比人反cup

Phoenix 公會有兩個位

7 同 8區未打完，大學加油呀。打埋佢

Phoenix公會有3個位。Kick咗3個今個星期少過10個公會point嘅人。

隻game有排玩了

就出global release

同server+多國語言？

唔知呀。 但明顯對隻game有信心。

仲用返以前個ssr率肯定gg

感覺依家隻GAME都無乜人玩…

點會，巴哈都多咗人玩。

同埋冥界排位難咗。今個星期差啲冇top 100

其實我都覺係啲人流失得好快
可能係多咗人但好少keep得耐
睇friend list就知，另外打鬥技場之後由5000分到頂位都係人人手持Kane，宜家少咗好多人用Kane，我估係之前pick up抽到嗰班都走咗好多人

因為lucy已經廢左kane..
而家人人手持lucy

點解Lucy廢咗Kane?

Arena最top嗰50隊幾乎一定有Kane同Lucy

Lucy speed快過Kane, 可以一下開波打死Kane

佢配埋消失？
如果隊中有蛋糕嗰啲殺唔到

有蛋糕就要用光拳/姚林。Lucy 幫手用skill 2 delay 其他敵人。我Lucy 804 speed, 已經主導咗個戰場。

唔夠資源升光拳
升佢仲要升埋skill3

我都無升.. 姚林勁好多

無得抽

新降臨用納茲取代洛克人唔知得唔得
洛克人未升過, 全部技得LV1

洛克人冇咩用

我都覺, 但見altema建議用佢做打手過新降臨

洛克人血太薄

Phoenix公會仲有3個位

歡迎新手一齊打公會戰

Openball好波

今日難得得閒

巴打做咩踢左我
日日都有打個個公會raid 間唔中都有打團戰

你rejoin返。因為見你冇guild point sor

哇，對手好勁

上線打公會戰丫

咁都贏到

反cup得好

大家記得唔好太早搶75, 100, 同125分區。要等得返5-6分鐘先搶。

有無隊伍同打法對付100同125分

100分，第一同3隻必須。第三隻skill 3 用黎打死boss, boss會用1hp復活

125分，見頭先對方用。

第2，3隻buff damage
第4隻唔知有咩用

建議對手弱先好試。

冇wendy好多野都試唔到
等下次復刻都唔知仲有冇玩

冇Wendy可以用Cheshire, 用公會章換個隻猫

好似wendy2技高攻d

係，多60% attack

有wendy喎，即升

符文果到有啲閃閃下係咪重覆左冇效果咁解

唔係好明。你有冇圖？

到宜家先得900金幣2000銀幣

兩隻招技有冇得疊傷 ?

未試過，應該唔得，因為一擊準備係同一個buff。

聽日更新, golden week event第2彈, 有新角

女王，黑肉，新合作個水男，蛋糕同Lucy
做低咗100分

黑肉個不屈有冇用到？

好似無

第1次過到光白騎

Sinclair？ 暗白騎喎

From Clear巴打：

Update info leaked early
New SSR Elly.
Golden Week 2nd camapign:
15 Dia everyday
Special Diary Page, clear Gold, Evo Blob, and Advents, to get Dia and Lunas
Evo Blob Dugenon play time increased to 10 times, increased drops
All Stamina in Advent Dungeon halved, Co-op Soul drops doubled.
Also, Elly is light, so expect a dark lockdown next week.

進化關打到10次真係正

丫係，係暗

新枕頭有加快cd能力

隻game想迫死我

二十抽 0SSR

我50抽中咗，升吓先

Phoenix公會有2個位

70抽都冇中

想打競技場輕鬆啲，點配好

新角有咩用
自己訓左用防狀態rune得唔得

好勁，招skill 3 個target係令其他人出招會打埋佢。
e.g. A hits B, B has target debuff
When C hits D, B will also get damaged.

打我arena隊試吓

for arena, 我會用依d

應該升邊招先？
屌佢1800石終於中左
儲左好耐

我仲試緊。升咗3技先。

公廁

希望唔係分開營運啦

但喱六隻隊長技麻麻⋯

猫女都好多人做captain

好多進化肥
今個星期分分鐘一次過升到4-5隻SSR上60
淨係開潛能都用哂啲聖水

係咪死ser?

又入到了

[Notice of connection failure] Currently, there is a problem that can not log into the game due to network failure. We are working on improvement now. We apologize for the inconvenience to everyone. #ナイツクロニクル #ナイクロ

有20石補償！

ロビー右上の今日のお知らせ→惑星情報よりお受け取りください。

正

一堆重覆既ssr

升上6星食可以升技能，或者4星時轉生。。

no,check過得隻大力水轉到

仲要轉得3款,唔想要光公廁

隻風降臨ssr真係好屈
Pvp唔少人已經用緊

我已經準備好再挑戰

Phoenix公會有兩個位

同時分享下險同埋打法
呢隻game係咪冇得用鑽復

我未打贏，一定要借火奶。

咩係鑽復

打輸左用鑽石復活

以前有，依家好似冇咗

你準備成點

隻火黑肉爆技

唉Lucy 真係好勁 點解個陣抽唔到
ssr降臨同人組隊次次都係Lucy carry

我除咗1技都爆咗，但我未升洛基人，睇下今個星期升爆狐狸妹之後先算

真係好撚勁

Pvp難打左勁多

仆街喇，今晚又打勁公會。9pm Phoenix全部上線 記得唔好太早打中間啲區。

公會戰，need help

大家真係唔好太早搶中間。只會比人地係最後6分鐘搶返。

不如放左簡單既攻略係度啦
30分鐘內每段時段打邊個分既區
大家都玩得唔耐 好自然見到高分區就鳩打
放個攻略好過係度睇你講咩

其實都係等得返6至7分鐘先搶就得。

羅聖蒼夜 係未巴打？

唔知邊個打哂75分
根本人地最後搶返已經唔洗打

對方頭先15分鐘至10分鐘期間只打細分區，引我地打高分區 好狗

巴打，麻煩等得返6至7分鐘先搶75, 100, 125分區

有冇巴打未攞石？仲有35分鐘。

浪心唔做會長

比咗Clear

而家新手入坑無送10抽同版頭講既果一抽？
咁點玩 ios刷一次成十分鐘

打完第一章就有得抽。其實好易有SSR, 你唔刷都得。

抽邊個pool好 最上定最落果個

上面，有新SSR rate up

隻新枕頭好似無舊個隻咁勁。。 定我唔識用

我都覺，麻麻地

等我升爆rank，睇下會唔會勁啲。依家啲攻擊力太弱。

太多人要升，有排都未到佢

快啲打多啲，半價打降臨， 今日last day.

妖精女王 Lucy 蛋糕 黑肉 水黑騎
輕鬆過125分

Nice! 無Wendy都咁勁。 Clear 話 he's impressed

明天大update, 9am to 2pm HKT.

黑肉取代到Wendy

有冇team share
好難打呀
定係跟返個網

打死個boss一次佢會變無限黑影出嚟，點撚打

打死第一隻黑影，boss會得返1 HP, 係佢下turn前就要打死佢，唔係會respawn多隻黑影

打咩？風SSR?

打死一次boss已經死得7788, 唔夠力打死黑影

#metoo

2隻新ssr邊隻勁d
點解冇封面條女

Altema嗰隊我跟唔到
洛克人太脆，定係要滿紫星

50抽，雖然中咗其他SSR, 但唔中新嘢

我10抽就中
枕頭80抽都唔中

40抽中光
仲諗住有得抽cover囡囡

我都係 見到嗰兩條囡
心諗唔通終於要課金?

真係搞唔掂，打到黑影一半就全滅

我比我隊你參考下
2隻ruu隊長 黑肉 新枕頭 龍女
都算輕鬆

最尾黑影點捱？
我未升新枕頭同龍女
你有無升技同紫星？

有呀
紫星唔多

暗果隻好似好勁 追唔追得過
已經抽咗1000石 得隻光

光高分啲喎，雖然未研究

暗果隻自帶死宣 光果隻勁多新技唔係好識睇

冇火奶 冇黑肉 應該唔使諗

日本APP STORE 唔知點解更新唔到 入GAME 叫我更新
APP STORE 就冇更新 一開就入GAME 可以點搞

1000石抽齊2隻

有邊種rune可以分解
積哂係度

新手有6星卷 應該揀邊隻？

連擊

有冇圖

Try again later. 我之前都試過, 你用iPad?

d女係降臨，應該要等update

岩岩重玩明明夠石但唔比我抽？點解？

佢要有償石？Not sure

等左勁耐一隻ruu都用唔到
有ruu既巴打可唔可以用佢做隊長

我換俾你，但我嗰隻好廢

無位

要有償石，姐係想迫我課金？

冇位應該唔會紅字

耶絲 u啊威

你可以唔課，佢引你咋嘛

希望唔好又玩特定英雄2倍攻

有一件女應該下次有得抽

課唔課得過，必得兩隻騎士團，一開始我玩個陣好難抽，唔知依家係咪公廁

4星騎士團對老手唔多吸引

新嗰個木降臨 連雙刀都變埋NERF全隊嘅角色

扔個box上嚟望下

都係一開服個陣啲角色，無咩特別

有無邊幾隻有用可以用黎組隊，已經脫離左成年

第二排第三隻勁
第二隻唔錯

姐係兩隻ssr? 好慘😂😂佢岩岩送比我only

有心長玩 可以課佢個4星騎士團
但係 有心理準備已經冇以前咁變態
有幾隻直程PvP同PvE都一般 有機會要洗角色

同埋SSR易出咗好多 如果係小課一族
我見你得73lv應該主線未過晒 仲有好多空間攞石
可以睇吓抽2,3次新pool十抽 然後再觀望吓抽唔抽

Ok 咁我睇下抽到咩再比巴打過下目🙏🏻有無新個啲邊隻勁？等等抽到咩都識睇下

送d野愈黎愈姑寒
之前15石
而家10石仲要格日送

你抽完比大家𥄫吓 手機好難crop圖

係咪r級個啲可以當垃圾處理？ssr 同 sr先有用？

Yes
降臨R有用

睇怕我都唔夠啲降臨打

11am to 12pm, 6pm to 8pm 有得join 其他人一齊打，可以等carry

新story同mission加埋有起碼300石喎。

原來有新mission
另外想問下浪心巴打圖11你打邊關多4星跌？
我boss打左10幾場都冇

上級11好多都有，我11-1 to 11-6都有見過

你隻綠ssr點升得咁快
我揀極都揀唔到ruu

因為我上星期打定咗d肥，志在必得

唔係呀 我講練技

上個Event啲Luna精靈 同埋 抽pool送個啲

用luna咁哂

有無隊型圖參考

我係好fu 6先贏到

黑肉，Lucy, 火龍女坦，水奶，借Ruu

未練火龍女
係咪好緊要

去團睇下我而家果隊
冇乜勁rune 借人地隻ruu過到
我諗遲下練埋隻風ssr都過到唔洗拉人地隻ruu

係
死左之後ruu復佢即刻用到2技盾 好屈

應該係。Boss要挑撥，等佢出單雀時target隻tank.

巴打叫咩名

Fatwest

另外用elly都有奇效
招3技打超痛
又可以減turn數 補血

想請問下各位咁樣組隊係咪已經最理想？仲有冇其他可以用得？

邊隻好

換旁邊水屬比較好

呢隊起手得？

RUU係火奶?

都ok

arena好難打。勁多shield

火奶＋風奶真係勁難打

早兩三個月抽到咁嘅十抽 實開心死
左右兩隻光SR都係top tier SR

而家d進化料邊夠 每日5場仲要跌勁少野
要介限突破 仲要紫星真係玩死人

新ssr防禦型果隻有冇用

隻新SSR好似好勁

見arena有人用

點解潛在能力有時去唔到3星？？

睇彩數。你試多幾次就得。

不如好似整到紫星咁
要人哂咁多資源做咩

叻孖寶嘛

人就係咁犯賤。想升就打材料。

9pm公會戰，help

9pm 公會fight!

反cup, nice

同大家分享一個超有用既trick
打進化料果陣
睇左上角跌數，然後按X睇一睇有咩跌
7，1隻r=guarantee 1 5/6星進化料(2隻r可走場)
8 ，guarantee 1 5/6星進化料

wow 正呀喂

大家有冇升桑原？

啲人棄晒?

冇呀。公會戰都好多人。

大家等update。 依家只係多咗隻SSR降臨。

幾時再有update

應該下星期就出封面果兩隻
其中一隻係降臨打

下星期定下下星期好似係global release， 應該有Event慶祝。

其實宜家隻驚抽蛋率係點？係咪仲係同以前一樣動物編年史？

好咗好多。但建議你星期四update完再抽, 應該有新角色.

Clear離咗隊, 佢又將公會leader比返我.

Phoenix公會有7個位，大多數香港人, 有興趣一齊玩！

有冇人打得贏新囡囡？ 有無tips?

勁難打
抽獎果個仲要極低機率

我冇火奶，頂

中丄左新果隻ssr,好唔好用

我唔中，但altema 有94分

-> -> ->

咁靚嘅

打魂果隻點刷
刷極都係得70魂

我仲未打爆新降臨。

信箱有200石送!

今日出中文版
準備入坑

國際server

唔知係未同日本一樣version

隻驚其實好無玩？我見佢國際版勁多課金元素 pay to win?

有冇人玩?

日版唔係Pay to win. 國際版今日先出所以唔清楚。

仲有冇人玩？

有呀，你玩日定國際版？

國際

我地日本server. 國際版有discord:

依隻game之前出完鍊金pool就收皮

大部分ssr變sr

正仆街netmarble

即係日服冇咩人玩？

只有SR變SSR，冇SSR to SR喎

你話書生？以前冇SR, SSR分類喎。

只係有第三方altema website 嘅評分。